[
    {
        "unique_id": 331,
        "genre": "Canto cardenche",
        "artist": "Various",
        "song": "Tradiciones musicales de La Laguna - La canci\u00f3n cardenche",
        "year": "(2002)",
        "url": "https://www.youtube.com/results?search_query=Various-Tradiciones%20musicales%20de%20La%20Laguna%20-%20La%20canci%C3%B3n%20cardenche",
        "youtube": {
            "kind": "youtube#searchResult",
            "etag": "\"0UM_wBUsFuT6ekiIlwaHvyqc80M/M5DGDxytdld1syGe2rBQgcMuPfw\"",
            "id": {
                "kind": "youtube#video",
                "videoId": "lVgq9guCRG4"
            },
            "snippet": {
                "publishedAt": "2011-05-21T02:00:33.000Z",
                "channelId": "UCmKrKw2BSrhZPoSz2W7v_ZA",
                "title": "Canto cardenche - No s\u00e9 por qu\u00e9",
                "description": "No s\u00e9 por qu\u00e9 a esa mujer la adoro no s\u00e9 por qu\u00e9 yo la adoro con delirio De que la miro se calma mi martirio se calma el fuego y tambi\u00e9n el frenes\u00ed Todos los ...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lVgq9guCRG4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lVgq9guCRG4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lVgq9guCRG4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "donbarroco",
                "liveBroadcastContent": "none"
            }
        },
        "enriched": true
    }
]