[
    {
        "unique_id": 423,
        "genre": "MPB",
        "artist": "Nara Le\u00e3o",
        "song": "Nara",
        "year": "(1964)",
        "url": "https://www.youtube.com/results?search_query=Nara%20Le%C3%A3o-Nara",
        "youtube": {
            "kind": "youtube#searchResult",
            "etag": "\"0UM_wBUsFuT6ekiIlwaHvyqc80M/j8Oaf4moCU6WaQ-hFGSJKPWqFd4\"",
            "id": {
                "kind": "youtube#video",
                "videoId": "BgV5ORNLw8s"
            },
            "snippet": {
                "publishedAt": "2016-08-06T22:10:56.000Z",
                "channelId": "UCf4E6EEzB8on5s40TIFZpVw",
                "title": "Nara Le\u00e3o - Nara (1964) | Full Album",
                "description": "1 \u2013 Marcha Da Quarta-Feira De Cinzas (Carlos Lyra e Vin\u00edcius de Moraes) (00:00) 2 \u2013 Diz Que Fui Por A\u00ed (Hort\u00eansio Rocha e Z\u00e9 Keti) (02:59) 3 \u2013 Feio N\u00e3o \u00c9 ...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgV5ORNLw8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgV5ORNLw8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgV5ORNLw8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "Vin\u00edcio Vilela",
                "liveBroadcastContent": "none"
            }
        },
        "enriched": true
    }
]