[
    {
        "unique_id": 428,
        "genre": "Pagode",
        "artist": "Grupo Fundo de Quintal",
        "song": "Samba \u00e9 no Fundo de Quintal",
        "year": "(1980)",
        "url": "https://www.youtube.com/results?search_query=Grupo%20Fundo%20de%20Quintal-Samba%20%C3%A9%20no%20Fundo%20de%20Quintal",
        "youtube": {
            "kind": "youtube#searchResult",
            "etag": "\"0UM_wBUsFuT6ekiIlwaHvyqc80M/26TgbGloFBZ6P3xTBAex8khM918\"",
            "id": {
                "kind": "youtube#video",
                "videoId": "4BK3GedPnxQ"
            },
            "snippet": {
                "publishedAt": "2018-04-06T19:50:53.000Z",
                "channelId": "UCvFrUiZODwRmBqV_RrKRxRg",
                "title": "Grupo Fundo Do Quintal - Gama\u00e7\u00e3o Danada (\u00c1lbum Completo: Samba \u00c9 No Fundo Do Quintal)",
                "description": "Essa faixa pertence ao \u00e1lbum \"Samba \u00c9 No Fundo Do Quintal\", do Grupo Fundo De Quintal. Inscreva-se no canal MPB!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BK3GedPnxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BK3GedPnxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BK3GedPnxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "MPB :: As Melhores!",
                "liveBroadcastContent": "none"
            }
        },
        "enriched": true
    }
]